依家先走去買pelican1514相機箱會唔會好戇居？

有新款 1535 air唔買

因為覺得實淨啲同埋裝滿曬嘢嗰2kg重量應該唔覺得差好遠，同埋最重要我好鍾意隻軍綠色

戇鳩
如果要上飛機一定係air
如果唔上飛機一定係1560

差2KG真係咁大分別？

放上overhead嗰下就知

1510淨箱都7kg
Hand carry loading 好易爆

但唔係話新嗰個唔踩得咩？

真係差咁遠， 你都買咗新嗰個？

要踩帶條梯好過

你都係買咗新嗰個？ 最可惜佢係冇軍綠色……
橙色你又接唔接受到呢？

係啊 平時用嚟開工 試過拎去台灣

如果橙色你接唔接受得到呢？

太搶眼揀嗰陣排除咗 咁啱灰色無貨所以買黑色

我個人有一個1514軍綠色裝用嚟裝飾
平時岀入有助手就乜case都有啲
所以是撚但啦

有助手咁犀利

用緊1514軍綠色應該6-7年 , 買左你後悔嫁會 , 用唔爛嫁

我真係好鍾意軍綠色， 其次諗住買黑色 或者灰色， 最後冇貨橙色又平啲， 心急之下唯有買橙色
我係拍拖住個橙色喼出去畀人笑

放心，一撚定會指撚住你嚟笑

😭😭😭😭😭

橙色標奇立異

你哋唔好咁樣講啦😭

有冇人用緊TP膽，諗緊買普通定TP

我見tp好似好難搞， 所以都係買返 黃色內膽算數

TP for sure

點解呢？

橙色

你用緊TG？

黃色靚

咁樣睇又幾靚喎

可以踩高一級，可以坐，落雨由佢自生自滅... 暫時諗唔到有野取代... 係單拖唔好買咁大個1615果d... 裝哂野同地盤佬無分別，逗上車都後悔

多謝曬師兄解答！
另外想問下你有冇換到嗰啲所謂靜音轆？ 我買嗰間舖頭話佢冇做到， 佢話因為啲碌唔係原裝， 但的而且確原裝嗰個轆真係好嘈

請問 啲雨傘貼紙可以喺邊度拎呀， 我都想貼落個喼度？

諗緊買1510定1535

1535 都係講緊二千二蚊， 咁唔使諗當然揀佢啦

宜家仲有Pelican iM2500 Strom Case
不過又係ON99個頂冇手把

上面冇手柄真係唔掂

有換，淘又得，自己換

啲轆係原廠嘢？？？
賣喼嗰間舖頭話換咗反而唔好唔好

唔係原廠，但都係旅行喼通用果d.... 原裝真係好嘈... 頂唔順...好似以前板車咁...

但賣嗰度話原廠嗰啲轆好襟用

有無淘寶link去買靜音轆?

唔明點解佢air第一代冇出手柄 之後出返都唔反省下
又出d個上面冇手柄既case

我買之前都問清楚有冇手柄， 如果冇真係制唔過

你就咁copy n paste d字就有

香港都有得買 不過唔識自己換

上youtube

睇過 air個轆連住塊板 好難用螺絲批篤條軸出嚟

你鬆鑼絲拆左塊板用幼身鏍絲批同鎚仔慢慢扑條芯出黎，用番d啤令...老友，玩攝影有d手工基礎好d wor...
因為d鏍絲上膠，唔好擰死實，過左龍就pk佢會不停自轉... 上到岩岩緊就停

大家都係摸下摸下學習, gd luck

出去行下就有

我正正就有個軍綠色1514

不過認真 如果依家1535係有上面個手把 就買1535配TP啦
有輕買輕 唔差在少少錢 反正你買完就會知Pelican根本用唔爛
顏色就睇你睇法啦 自己認為其實橙色都幾靚既

1514 Full load既時候 上落樓梯真係拎到手痛
淨箱7KG 裝滿重量會係一個double

襟佢老母
原裝果個用左一排 個轆已經磨到崩哂
換左做PVC靜音轆 係靜音啲既 但一樣唔避震

唔係啩

原來淘寶有老翻， 唔知信唔信得過呢？

拖出去接受到俾人望嘅眼光就得

四倍價錢喎， 我唔係上山下海 其實真係吊得過

想問下大家有冇用呢隻雜物袋， 如果有用怕唔怕整花啲相機同鏡頭呢？ 同埋保護性會唔會冇原本嗰塊海綿咁好呢？🙏🏻

早排有個新嚟助手用雜物袋嘅箱裝機鏡
俾我個助攝話咗兩句
後來我睇返，個箱平時係裝燈同引閃之類嘅濕星嘢

咁即係師兄你有冇 喺個箱度加呢啲袋呢？

我助手有
我本人無
但邏輯上
加咗袋嘅箱
都係我擁有嘅

咁會唔會少咗保護性， 整花啲相機或鏡頭呢？

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

會

😱😱😱

設計呢個袋嘅嗰間公司話佢依隻軟膠唔會整花器材， 側邊拉鍊尼龍袋條拉鏈個扣都可以收起， 真係信唔信得過佢呢

如果有啲金屬製嘅尖角其實都係會刮花囉
但係其實你鏡頭有鏡頭蓋㗎你到底係驚緊咩？

老實講, 搵食用既機身 鏡身就算你點小心都會花
我覺得如果用呢個袋可以幫你裝到更多野, 唔使太擔心會唔會整花你D野...

應該咁講啦用得呢啲箱通常都係搵食
花咗真係在所難免

我就係唔係搵食嗰下先死

同意你咁講， 但我唔係搵食

咁你一係淘鏡頭貼紙保護D鏡頭

機身都好似係貼紙

機身都好似有貼紙

今日終於喺窮記買咗 呢款A mode出嘅袋， 老闆話啲膠唔會整花相機同埋鏡頭！
老闆仲好好人原本360蚊佢只係收我300蚊

避層力減25%

唔係啩😱😱😱

四面都有海綿吸震，宜家有一面無咗咪減25%囉
你估下，啲袋放咗嘢之後，同吸震海綿一唔一樣吖嗱